Yea~~有疫苗啦，就快返得大陸啦

興唔興奮，高唔高興

回覆前請先起底

白痴仔

白卡佬又嚟料

其實好好奇大家都知樓主你咩料，點解樓主你唔改名

柒撚到要係波台開

做咩要改名

支持樓主送中

今次林鄭ok

冇欣賞你咁直接

你估我許智峯同攬鈔鈀咩
驚閪

你緊係唔係啦

白卡佬

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?